[認真]睇返新紮師兄續集，發覺以前嘅吳孟達好似冇後生過咁

達哥係1952年出世，啫係拍新紥師兄續集嗰陣只係33歲

睇返再年輕d嘅佢

呢套係1979年嘅楚留香，嗰陣佢先27歲
但個樣真係起碼老10年

依家啲人成日話邊個邊個係美魔男/女，唔識老咁，但達哥就正正係一個相反，想像唔到佢BB嗰陣係咩樣

笑咗

佢同華仔星爺差唔夠十年
但扮佢老豆係完全無違和感

所以注定佢做唔到主角

屌 唔講唔覺

廁所達

其實我都睇過無線之前重播79年版楚留香，不過冇刻意查達哥嗰陣幾多歲
近排睇返新紥師兄續集見到有佢就忍唔住去查下

再嚟睇下1989年(37歲)嘅達哥

搵今年36歲嘅張彥博比較下

屌，唔講真係唔會知係差唔多年紀嗰陣影

佢老豆咁款

呢條友真係好撚童顏
扮大學生都有人信

佢執鬚令佢老好多

就算冇鬚，佢個樣都係偏老
睇返馬明Bosco嗰啲留鬚都唔會有阿叔嘅感覺

有d 低達哥

呢兩張似四十出頭